[Damon Jones講咗等於冇講]NBA 19-20 Off Season討論區 (5)

Lottery Sim

Draft Guide:

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網&nbsp; :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

原諒牙娥了，感動

遊行又多了人了

Damon jones = 牙鵝
冇撚用

你點樣理解記你老母呢4個字!!!
唔撚答

投訴成立左再答

佢知道就完
開始閪閪地

冇no. 冇樣
點投訴呀

大家禮拜五記住出嚟

咁我幫你唔到，請去警方投訴，搵到number 再答

7婆：自己作個no.

林奠答完都唔知佢講乜鳩

基本上每一次記者會之後都激起更多民怨

回應奪冠質疑 林書豪：我作出了貢獻

針對酸民惡言「總冠軍戒是躺來的」，華裔球星林書豪日前透過直播反擊，他指出，自己是暴龍隊的一員，在訓練賽一起努力，在替補席上也要注意著場上情況，給予當局者迷的隊友一些不同建議。觀過往奪冠的亞洲球員如巴特爾和孫悅，都躲不掉「躺冠」的酸言，但透過當年隊友的背書，團體運動的籃球需要的是團隊付出，奪冠每個人都必有貢獻。
隨著暴龍隊奪下本季NBA冠軍，華裔球星林書豪自然也得到一枚冠軍戒，由於眾多戰績輝煌的歷史球星難求一枚冠軍戒，總冠軍系列賽僅上陣51秒的林書豪在發文慶祝冠軍後，便被部分球迷酸言酸語，認為他就是躺到冠軍戒。
而林書豪過了幾天後回應，根據《南華早報》報導，他在直播受主持人萊恩（Ryan Higa）訪談中提到，自己值得這枚冠軍戒，林書豪說：「我作出了貢獻，我出戰23場例行賽，在訓練賽中與隊友一起傾盡所有，我隨時都準備待命登場，並關注著場上情況，提供不同提議給場上可能陷入當局者迷的隊友。」
平心而論，籃球本就非個人運動項目，講究的團隊合作存在於所有的15位球員、教練團與後勤，缺一不可，以林書豪之前奪下冠軍戒的亞洲球員巴特爾、孫悅為例，他們在被酸躺冠的背後，無論大小都有做出一分貢獻。
綽號大巴的蒙古族長人巴特爾於02-03賽季加盟馬刺，雖然上場時間短，數據不顯眼，最終也隨著馬刺奪冠而被酸，但當年球隊王牌羅賓森（David Robinson）與鄧肯（Tim Duncan）都替他背書，那時的馬刺奪冠路上最大對手僅有「OK」連線的湖人，尤其是禁區的歐尼爾歐尼爾（Shaquille O'Neal）太過無解，而馬刺教練波波維奇（Gregg Popovich）買大巴就是看上他的肉盾能力，能培養成「假大歐」，以供鄧肯練習。
大巴在得知教練目的後，也明白自己定位，他隨即努力鑽研歐尼爾的比賽影片，連小動作都模仿到惟妙惟肖，甚至不惜增肥到達歐肥的磅數，在一次一次隊內練習賽中當鄧肯等人的「靶子隊」，最終馬刺在西決擊倒湖人時，鄧肯卡位吃死歐肥也得記大巴一功。
至於孫悅雖然在2009年奪冠後就被湖人裁掉，整個季後賽沒打過任何一秒鐘，不過，對於當時間劍指冠軍的湖人來說，年紀輕輕還需比賽時間磨練的孫悅單純是不符球隊計劃，但他自己曾說過，自知沒有上場機會，但至少能幫老大哥們跑跑腿、買東西、提東西，或許與團隊氣氛良好有關，孫悅更曾自述因為菜鳥身份，得負責球館開關門，更會比布萊恩（Kobe Bryant）還早到球場。

用4 pick加ig 換 3 pick啦
想睇rj+zion
Ig下年就換約，醒既就快快手trade走佢

屌 唔撚掂 再睇連登我怕會爆血管死

好似話紐約人好鍾意Barrett

原來星期五就draft day

全民武裝上陣

有無咁脆弱..

cc台個個post都見到佢留言

HI

我覺得佢會最高成就
Better then Zion

如果佢勤力就係，有身體質素又有腦
一間做第二個見頂就仆街
想睇reddish 做PG2.0，但一定要好好練

15M DAJ
8M Beverley
剩左小修小補
點都好過簽d 矮撚walker

好嬲呀dklm

DAJ又番LA

諗諗下要拉大空間都係
8M BroLo 8M Beverley 8M 其他

8M BroLo 8M Beverly MLE Looney

8m 未必簽到brolo
加上要搵人幫AD做dirty work
佢講過話唔想做

Looney留勇啦

仲係好多自殺式剷 都唔知nyk養唔養得起

Bucks 最多開5-8M 唔係既話簽唔番中間頓，所以乘人之危抬高少少就得

但一樣錢佢會留鹿啦

Breaking news: 聽日係星期三

要簽洛佩斯，首先要考慮雄鹿的空間，目前雄鹿能為洛佩斯開出的是396萬美元的合同，或是570萬美元的迷你中產，這個價格很難留下洛佩斯，那麼雄 鹿在在放棄米德爾頓和布羅格登以外的所有球員的前提下（包括需要裁掉希爾），才可以給洛佩斯開出1030萬元的合同，開了這個合同以後雄鹿只剩下480 萬元的空間特例，這樣也和湖人簽約三巨頭一樣，會堵死空間，然後丟掉陣容深度。 所以預計雄鹿會給洛佩斯開出600-800萬美元的合同，也可能是2000萬左右三年的合同。

這個時間我湖的機會就來了，把去年沒簽約的鍋全部丟給魔術師，然後開出2500萬元的三年合同，加上洛佩斯願意留在洛杉磯，應該能簽下這位中鋒。

不過要搵人做AD 血坦塞住個底係真

Mega super team

DAJ啦,唔好比AD做咁多野

Foj AD DAJ
冇傷夠冠啦
艾狗奶左半年去唔到湖點算

呢家湖狗風向普遍係唔夾硬追三巨（除非啞狗），想簽Beverley 加其他野

湖狗姐
唔知管理層點諗

艾狗柒到

DAJ 入過all star 同一陣，算唔算巨頭

佢全盞已過
E+計既唔算啦...

學友幾時死

好on9

有冇Ching星期五想去政總打下籃球，見下朕英姿

點解可以不斷開分身

下面張gif

咁佢又唔驚冇market既，唔通呢家死去網網會唔要咩

柒就柒啦死艾狗
奶左半季吾皇AD，人地唔撚要你呀

留意到bol bol插到落二十

想知+1

到時要咗我驚你崩潰

爺爺出手汁左佢
反正trade 唔走

唔會，除非佢玩到大量減薪

覺得佢好撚伏

btw 前排經過Nike先發覺佢啲波鞋減到好平
其實佢係咪已經冇fans

有技術既底囉
但一定好撚易傷

送都唔撚要啦
睇到個格同咁撚廢
打法華而不實，之前用黎吸粉

不只要威廉森 傳鵜鶘有意二號籤

紐奧良鵜鶘在日前傳出與洛杉磯湖人達成戴維斯（Anthony Davis）的交易協議後，仍積極在市場上尋求重建所需的人才，在今天（18號）紐約媒體就爆料，手握狀元籤的鵜鶘不僅會在選秀會上挑入威廉森（Zion Williamson），也打算透過交易與灰熊換回首輪第二順位籤，再選入另一名杜克球星巴瑞特（R.J. Barrett），讓這對好搭擋在NBA賽場上繼續攜手合作。
鵜鶘在兩天前與湖人傳出已達成戴維斯的交易協議，其中鵜鶘將獲得3名年輕潛力球員以及包括今年首輪第四順位籤在內的三個選秀權，不過對於這樣的交易包裹顯然鵜鶘球團仍不滿足，今天又遭爆料可能繼續尋求交易首輪第二順位籤，希望一口氣將杜克雙星納入陣中。
根據《紐約郵報》報導，鵜鶘球團希望與灰熊換入二號籤選入威廉森的哥們巴瑞特，不過同為今年前三順位熱門人選的巴瑞特，今年在確定投入選秀後就與擁有第三順位籤的尼克眉來眼去，甚至傳出婉拒加盟灰熊，也代表著如果鵜鶘真有心要透過交易選入巴瑞特，恐將影響到尼克的選秀佈局。
除了巴瑞特外，今年選秀第一控衛摩朗特（Ja Morant）也傳出在尼克的考量名單之中，不過他近日接受了膝蓋手術，恐對於選秀順位造成影響，1名聯盟高層人員說：「尼克現在面臨一個甜蜜的煩惱，那就是三號籤能有很多優秀的選擇，現在他們只能等待。」

鵝一次過有1, 2, 4 pick

出乜換

咪用4號 +野換囉

瘤弱咁鐘意星咪用何年希換

2號pick灰熊wor

Marc gasol防守是否仍在Embiid Gobert之上

@toxicpotato
btw龍champ之後佢好似冇上過水

熊基本pick rj

傾屎02年體系、波波14年體系、kerr16年體系、林鄭19年體系
邊隊傳波最勁？

林鄭
傳到出太空

I think Lakers is highly likely to win the finals. They’re as likely to beat Nets as Bulls.

Heat isn’t likely to win the nba finals whereas lakers seems the most likely to win the tournament !

熊唔係pick硬渣morant咩
rj都講明去nyk

佢喺duke打到成個on9仔咁
養唔好隨時變gerald green

RJ好似只係去ny workout

都幾好

今季黎計
Lillard定Irving 好波d呢？

一定係前者

榮叔今季好似打唔到 Playoff first round Lillard 既表現

由場上表現到場下新聞都係lillard

榮叔Playoff一輪威一場咁大把
第一輪G2 37+6+7
第二輪G1 26+7+11

其他基本上都係屎

簽佢弟弟羅賓得唔得

季季都勁撚過榮狗啦
會員舊年一陣架

大腸同勇箭同tier

Woj分析：小卡下家可能猛龍快船二選一，不信湖人能組三巨頭

虎撲6月18日訊猛龍在本賽季總決賽中4-2戰勝了勇士，猛龍球員科懷-倫納德拿到了FMVP，隨著本賽季落下帷幕，倫納德的去向也成為眾人 關注的焦點。
據NBA著名記者Adrian Wojnarowski今日在Get Up節目上的分析，他認為倫納德的下家最終很可能(Probably)將會在續約猛龍與加盟快船之間二選一，而且不相信洛杉磯 的另一支球隊湖人能完成倫納德與勒布朗-詹姆斯、安東尼-戴維斯的三巨頭組合。
“事實是倫納德專注於洛杉磯，但是快船而不是湖人。第一，湖人沒有足夠的薪金空間；第二，成為一支球隊的三巨頭中的一員並組成一支超級球隊， 這並不是倫納德方面的想法。”Woj在節目中表示。
“快船已經做好了將他帶來洛杉磯的準備，最終這會是快船和猛龍之爭。他也許會和這些球隊會面，但現在甚至都無法確定他會不會和湖人會面。 ”Woj說道。

湖RIP

要JB都得啦

有榮就要榮啦
JB同lbj唔知夾唔夾到

榮叔奶到咁出面都係要其他人

好撚柒

就嚟跪係吾皇前面求吾皇接受牠

仲有咩直

佢唔收頂薪囉廢閪

我寧願要JB>Kaiv

可愛 >jb> 街場阿伯

Woj話燒鵝想用pick trade個後生嘅all star

4th pick + ig -> beal

4th+IG<->標

我覺得應該夠換但唔岩位

4th pick + holiday + IG —> Drummond + Reggie

又話何年希要rondo呢種既pg咩
beal防守同傳波好？

Ball Beal holiday zion xxxxxx
補埋冇既3分

Ball

標打sf

燒鵝應該要補多一兩個pick先夠換啦，毛好似唔想放標

4pick + IG 換Drummond 做主軸

我覺得有得傾wor

一係4th pick+holiday+ picks 換標
反正下年wall 傷holiday 打正選
4th pick揀culver 打sg位

Reggie=負資產

咁換嘅話真係九十年代籃球

Holiday 單換標都夠啦，仲駛貼野

求其搵隊波幫手s&t dlo

夠咩
巫話當標基石

肯定唔夠啦，何年希邊有咁值錢

咁不如ig加4thpick換小前位仲好
但睇死水鳥應該等ig柒半季先夾pick送佢走

Btw 近幾年all star game
似會trade 得標同撞門

一係就牆，ddr 個d送都無人要

但應該換唔到明星級小前

講真

我覺得兩個差唔多

可能標勁少少但唔會貼4th pick

牆傷撚到咁+垃圾傷
唔會有人要

湧士有件斷完腳得番三成既小前咪岩價

頂晒龍得火箭用波叔試下，不過我覺得牆份約仲閪過波叔

人地約都未簽

Kd得番7成都值max

Shams:火箭試過用capela同燒鵝傾ad

重傷左之後係

當大家都斷腳唔出得
起碼cp3份約短d

唔係用開pj Gordon +4個pick

Nop心諗...............

New Kd仲要貼埋pick

係咪7月先開始fa market？

不如賣哈登重建算

Nop都可能會sell 下Ingram 🤔🤔🤔🤔

有無news Nop workout 過咩水

覺得Kawhi會去快艇
記得係Champ之後有個interview
記者問佢 會唔會留係多倫多
Kawhi好似話 宜家未諗咁多住
想好好慶祝之類
Champ完都咁樣答
其實都係想走多

horford opt out

佢依type傷阿基里斯腱真係收硬皮

佢option out 我會好驚訝

Confirmed opt out
應該續番塞啦

到呢家終於要傾FA都仲咁隱晦就真係似想去艇
但係呢家局外人咁睇真係唔太明點解唔留

本身射波已經唔勁
仲要爆唔到

帶埋我榮走

狗衝one man fast break
但係以前冇傷真係好撚快

反而想睇佢會唔會見多幾隊

底薪入湖is okay

簽幾年長約啫，唔奇嘅

好想知佢簽份約總數收唔收得番30m

你當佢傻咩，分分鐘係兩年40m或者三年50m依類

曾經既東岸第一控

萬一簽份4年45m都慘

仲都唔知有無

3年50m幾好

以前真係好撚on9
一拎到籃板就快攻1打5
然後對面全隊回防都會唔夠佢快
結果佢輕鬆上籃

然後巫最後都係輸波

以前快到可以俾人入咗開波都打到快攻咁，如果唔係射波廢得濟嘅話真係完美

想睇爺爺撚狗
呃完Opt out又唔續

可惜復出應該慢到依家波縮咁

牙榮會唔會又屌可愛無領導力
又懷念吾皇

牙榮可愛聯手力戰吾皇AD
成一時佳話

到時佢係屌可愛搶左佢大佬位

一個啞既都搶到大佬位
你死撚左佢啦

艾狗憑咩騎住可愛

其實係咪就係跑太快，dup break時小腿壓力大，所以特別易傷Achilles

岩岩上網睇返佢啲新聞，屌你老母用ruptured來形容隻腳，我知KD情況都差唔多，但係真係睇到都覺得痛

艾狗=尼馬 日日搶大老位做 但得二老料

所以佢準備去我皇身邊 乖乖做二佬

咁又唔係喎，尼馬唔計個格
係幾勁

咁夜咁短時間都可以咁多正評
榮叔真係唔簡單

件撚屌好似係做完手術養傷個陣係屋企沖涼仆街，先整傷阿基里斯腱，唔知關唔關佢跑咁快事

屌

下

易傷又痴波

好似本身係撕裂，跌一跌斷埋

定唔記得本身骨裂，仆完之後整親，其實佢係撕裂定斷裂

跌完之後就同KD一樣
斷裂

la 大市場 錢賺好多 同埋家鄉城市
另外raptors 陣容開始老化 keep 番同陣打唔打得番都成問題
雖然話薪酬情況健康 但係簽fa/trade 可唔可以keep 番同樣實力都成問題
老實講 馬刺都可以走
raptor 本身遇左做過客
俾著你都向錢看

講錢速龍係可以比到最多
場外黎講本身有New Balance份約
佢咁既啞仔性格其他商業收入應該唔會多得去邊

其實龍8人輪換入面有唔少後生過可愛
係Gasol 同 Lowry比較老，但係感覺應該點都仲有一兩年貨?

一年後完約啦,ibaka都完
起碼有siakim+kawhi+og 3個膽

Lillard有咩新聞？

今年補多個4/5號搖擺就夠玩埋呢年啦
下年大把空間睇住黎搞

下年搶AD

同榮叔比嘅話會員無新聞已經贏咗，榮叔差唔多全部都係負面新聞

I think some of the players don’t practice enough so they’re making little progress

有新聞—->有人氣

人氣係艾狗高啲
但實力會員高艾狗一個lv
比今年隊塞lillard 帶起碼東頭二+東決

最緊要係會員搞得掂個更衣室
榮叔就負責搞亂個更衣室

Darius Garland will conduct a last-minute workout in Tarrytown with the New York Knicks tomorrow, a source told ESPN. Garland is in serious consideration for the No. 3 pick. Minnesota, Boston, Chicago are teams looking at potentially trading up to No. 4 with Garland in mind.

係咪傷咗所以西決個幾場打唔起

No. 3 RJ 落第4, 燒鵝唔使trade

Source: The Atlanta Hawks have been aggressive exploring trades packaging the No. 8 and 10 picks to move up in the draft. Their offer to the Knicks for the No. 3 pick was apparently rebuffed. The Pelicans are considering the possibility of trading the No. 4 pick for 8+10.

今年draft day 精彩啦

（應該會有勁多trade)

上年 3pick <-> 5 pick + future pick
前年 10 pick <-> 15 pick + 20 pick

有邊年draft trade唔係雷聲大雨點小

都係果句 今年唔deep成咁 我真係覺得4-15好唔值錢
Zion 定位好 技術要更全面 減重 無大傷 咁樣應該第2年有表現
RJ 係NCAA關鍵時間打成咁 就算佢出手選擇好左 唔除非都係數據勁 球隊成績差
Morant 無論灰熊Trade唔trade Conley都好 我本身已經睇好佢 再加上隊入面有幾個幾有潛力但少人提既球員 我個人睇好佢
Culver 不了
Hunter 可能係二姑 2.0?
Garland 無傷的話 就算佢係NCAA Sample size細 我都睇好佢 而且4-10咁多隊要PG 應該有足夠發揮空間
Hayes 我都睇好 但要識培養 如果唔係最盡WCS
我個人覺得可以留意 Bol Bol, Little, Kevin Porter, Cameron Johnson, Matisse Thybulle,Bruno Fernando, Herro

Reddish?

唔太睇好
workout幾好都死
感覺上一直都係比人搶哂Focus 係直程搶唔嬴
SF要賭我賭Little 上年麥記比賽對住Zion技驚四座

isaiah thomas係咪打唔返起

有段時間覺得佢仲勁過榮叔

係咪係金塊？

Sacramento Kings forward Harrison Barnes is declining his $25.1M player option and becoming an unrestricted free agent, his agent, Jeff Schwartz of Excel Sports, tells ESPN. Barnes, 27, and Kings are open to exploring a new deal together this summer, sources said.

佢應該攞唔番呢個價一年

傻撚左拿拿聲彈返入去啦屌
定係佢唔鐘意傾屎到連錢都唔要

佢跳出真係一半都拎唔返

良心發現

虎撲6月19日訊 據NBC體育國王記者James Ham報導，聯盟消息人士透露，國王相信他們能跟哈里森-巴恩斯簽訂一份長期合約。
此前，據NBA著名記者Adrian Wojnarowsk報導，巴恩斯將不執行其下賽季價值2510萬美元的球員選項，將成為一名完全自由的球員。
隨著巴恩斯不執行球員選項，國王目前受保障合同金額低於4200萬美元，這讓他們擁有將近6700萬美元的可用薪金空間。

但。。。FA好難搵到人

古賓 ： 屌

但係kings表示有信心同barnes簽長約
係咪講緊仲想大手投資落佢到

Wall份約同CP3差唔多爛
仲要大傷 不了

Siakam幾時要續
佢一續都食咁唔少cap

好似係 但playoff冇得出

搵鬼接咩

唯有賣harden

本來以為Barnes係on9，點知傾屎仲鳩

臭味相投

Steve Bulpett
@SteveBHoop
Major change in the Al Horford situation:
Per source close to Horford, his side is no longer discussing a new 3-year deal to stay with the Celtics. He is expected to sign a 4-year free agent contract elsewhere...
Story to come.

禾少愛將

睇下比幾多姐, 3年45-48M都OK既

邊隊搶？

爺爺機關算盡，結果

一齊鳩咪岩，好過一邊鳩一邊正常等攪炒

正常個件走左啦

係咪已收到瘤弱開4年max俾佢

應該同傾屎deal好左 我唔信佢咁on9

塞恐成最大輸家

安爺爺真係輸到仆街

Plumlee+pick sign n trade Horford

笑死死

虎撲6月19日訊 據著名NBA記者Adrian Wojnarowski報導，湖人目前正積極運作，以在選秀大會上購買到今年的次輪選秀權。
此舉對湖人的意義有：第一，獲得一些合同金額相對較低的球員；第二，湖人在需增加球員時，這些合同使湖人能以最少的薪水超越工資帽限制。

Welcome Kawhi

horford 黎湖就好唔
唔係嘅話去nyk 教仔都好

定係kings

不了

起碼收唔晒皮

攬住雙j過身

世

直接重建

榮叔同Horford走左好似有一張頂薪空間

有冇人去先得架
bos 依家個朵分分鐘臭過湖

以Tatum做重心重建

Nick結論：湖需要第三個巨頭

俾大約 Morris lo

唔駁Kawhi / jb真係錯哂

Jaylen + pick 夠換

得罪講jaylen 都流流地

All in Dlo

dlo 唔會甘25

佢曾經都拒絕過勇份三年定唔知四年大約

Rockets Rumors: Chris Paul Demanded Trade, James Harden Had 'Him or Me' Demand

cp3 份約咁大，邊有人要

火災

屌結果搞到咁樣衰

有空間嘅球隊都唔肯食啦
有咩future assets可以搭

當時季中拒絕正常呀
佢都估唔到自己Finals會打得咁柒

咁佢都徒番咁上下約
無Noel 咁傷

假架

有cp3呢d同事應該好陰公
平時就聲大大教你做野，到真係落手做就發現原來都唔係講到咁勁

Cp3呢類人係

以前曾經風光過 但忘記左自己都回塘 唔記得左長江後浪推前浪 最後成為老屎忽

火災慢慢嘆

Trade 走基石啦一係
基石定字母trade value高啲？

Noel係牛仔衰多傷
話事話我湖可以追下佢

LBJ 半季就斷腳 到湖人嘆

簽多個星🥰😌😜

好彩佢冇接小牛份約幫左牛
依家要食底薪

可愛留
當成隊沖多年 再補啲自由球員

如果唔留
我諗細家嫂 屎綠都有機岀埋黎
到時得轉會市場仲亂
可能帶動某啲隊幾方交易
好似仲好睇

你定都得，艾狗含皇AD含到傻撚左
100%入湖

我都幾肯定kaiv 唔係湖嘅top targets

Jaylen 本身已經係Kawhi 料

細家一定opt in
屎綠約完，係唔係都要fa

西岸亂到仆街，占皇又嬴

但湖係艾狗top option
收20m一年夠

Irving has been communicative and forthright with top Celtics officials since the season ended, with private and public signals that he will leave the organization in free agency — likely for the Brooklyn Nets, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

16M 一年8M 比Beverley/BroLo

續Green+Kawhi
迷你中產補Morris/Ilyaso唔識串

下年又叫走架啦
網隊啲隊友都唔服艾狗啦
識做就躝番去含皇，萬大事有我皇照住

b lo fit foj
唔fit ad

我皇拎多次冠軍同fmvp
歷史地位會點

15m daj
8m Beverley

到時岩岩好Top 10守門員

DAJ 唔知咩價位

其實冇巨頭既話咁樣係最好既plan，正選陣容夠哂完整

唔知佢點諗
佢長既大約應該無
中產又唔似咁平

主要係今個summer 某d 閪隊好多cap 唔知點用

Nyk
頂薪 3年

火箭再次升空失敗

Told Pels working on deal w/Suns.. Holiday for 2 players plus # 6, then looking to pkg 4+6 to MEM for # 2. If happens, NO looking to pair Zion w/Barrett. @929TheGame @MikeConti929

亞特蘭大記者，識好多scout

連假期都唔要

腸咪又係出 jj tj
唔通水雀肯食johnson 咩

Two players=Jackson+Bender？

賣燈仔啦
波叔當養件廢老算

齋出依兩件應該唔夠人工
我估係西蘭花加Tyler Johnson

應該Tyler 一定有份

何年希唔係話自己鍾意打2號位多d 咩

不過係真的話
諗唔到理由大腸會reject

睇大腸得83m salary應該夠食

屌你Pelicans博撚到

兩個輪流控波無乜所謂啦，何年希啲射波唔多掂就唔好要求打2號啦

Rj zion
但代價我ja要去瘤

woj話腸已經傾緊warren同西蘭花嘅trade，到選秀完之前應該有結果

rj 去水雀點玩呀
jj rj ig zion

new kd 4th pick to rj ok?

黎緊冇左勇士原陣入finals 輕鬆啦

Ball Ingram RJ Zion 我驚即刻冠軍

Rj zion NCAA冠軍都拎唔到喎
不過起碼常規三殺湖

好彩我轉左NOLA迷

榮叔

艾狗歷史同位同lin差唔多
都係一冠

咁又唔好咁講 lin差唔多冇出過場咁
同FVV差唔多啦

養得掂再講

Lakers are trying to expand Anthony Davis trade and create ability to open max salary slot on July 6, sources tell
@BobbyMarks42
and me. Lakers offering contracts of Mo Wagner/Jemerrio Jones/Isaac Bonga to additional teams, so LA can satisfy CBA rules on creating $32M in space.

精遲教波廢同overload d人姐
但練人勁

overload
廢波點頂

我完全唔覺佢教得廢

總之表弟重傷佢付最大責任
我屌佢老母

Ball rj ig 會唔會唔夠分球權

Ching Sick ball

今個夏天精彩到

一齊燈

練人勁教波廢有咩意思
練到條友好勁跟住贏唔到，咁練來把鬼咩，用來遲啲幫人地組巨頭?

練好哂就炒鳩佢
Mark Jackson 咁

覺不覺Kerr比人吹大得好緊要

Ball 不佔球權

起碼都要養兩三年
Pelicans如果咁急住想下季champ就真係諗多咗

唔覺

覺，佢係唔差但唔係勁
見佢操死我KD就知佢on9

J young core班友咩心態

Ian Begley
✔
@IanBegley
Something worth noting regarding the Celtics: Boston and Houston had checked in recently about a potential trade involving Clint Capela, per SNY sources. ESPN reported recently that the Rockets had made much of their roster available via trade

佢玩後衛係ok既 佢係唔識用雙塔姐
個時只係表弟hard carry隊波去解決左個問題
唯一一樣覺得佢叫好既 係肯將何年希推去sg
但呢樣野都係去到表弟傷 要轉陣用rondo控見到有好成效先識改
表弟未傷個時佢成日成個第4節都唔出rondo 呢樣野又係睇唔透

要餅皇jm9

點撚知

rondo大傷完，防守腳步跟唔上

pacers targeted Rubio

今年offseason好精彩咁

無人識傳波要餅皇

你塊點搞？係咪等mpj復出就算
Millsap 份約呢

Houston was pushed close to the tax limit last summer by re-signing Paul to a four-year, $160 million max deal and Capela to a relative bargain contract worth $80 million plus incentives over five years. (Fertitta has grumbled about Paul's contract, expressing regrets to Rockets staffers and even in front of rival executives, according to league sources.)

IT9

一係番塞一係退休

爺爺頂薪簽挽回印象啦

Decline team option簽份細啲嘅長約
簽件實用有經驗中產
係咁上下

唯有睇murray Jokic Harris 有冇進步同mpj
Murray 上季進步幾大
係咪已經trade 唔到短手芬

呢個可以 叫dlo返屋企個啲就不了

Btw司令係咪轉咗acct
冇咗影

咪盲反

我家tatum單換AD
Jaylen floor ceiling = MJ

Dlo去溜馬

好似幾抵J喎

掛住佢，呢家笑腸都冇動力

肯做實事未

如果大飛咁大盤棋最後得個吉就好笑

狂J打散格芬點變點變點變，變到兩份max 加埋實用role player

但整走格芬點都係好既

俾狗拉咗？

格芬今年nba 3隊

我唔覺得格芬有呢度講咁差

唔差但好貴

係唔差，我覺得有top 15但唔夠做大佬囉
如果去到塊就好

Playoff 例傷

芬妹夾唔夾到弱9智呀

我同睇法

活塞諗下甩Drummond 換d外線

用Rjackosn 死路一條

Barton+Plumlee換得唔得先
MPJ如果對辦係完全補晒全隊弱點

本身少帥體系打聰明波, 要識run戰術, 依家啲人又獨又蠢仲要多個力架, 如果阿福真係走就食得屎

今年出得未

班友執行又廢

鼓佬好撚廢
活塞除左短手一隻睇得下既都冇

Murray Harris mpj griffin Jokic

barnes居然opt out

見撚哂頂
上年無啦啦識左傳波打打下又無番

簽番5年60m

何福如果簽細約可摸以來湖

Summer league出得

簽邊隊

Barton+Plumlee+pick for Griffin?

Kings

Option out 30m收細約不如一早傾buyout

As Al Horford prepares for life after the Boston Celtics, there are quite a few teams who could show interest in signing the veteran big man. Jackie MacMullan decided to chime in with her thoughts on the topic, mentioning the Indiana Pacers and Los Angeles Lakers are two potential destinations for Horford in NBA free agency.

個撚個都去湖人dllm

ff打下丁算

活塞gm冇咁水魚掛

Rob good move 多定bad move 多

落多啲牙力嘴頭

湖區見到好撚好笑

大陸狗收皮啦

返勇好過

格芬值d錢

萬一有d隊想搵asset 換今年沖冠一定諗佢（唔同當家球星撞位之下）

成隻猩猩

底薪join吾王證明返自己先

最多你last嗰年開30m人工退休金

Bam

如果jb走，艇夠唔夠錢簽佢+可愛

清到意粉嘅話簽晒兩個再簽多兩個正選級再續埋癲狗波音蝠都仲得

唔小心負評左sor

駛唔駛棄zubac cap hold

湖人清緊cap 簽JB 了，7月6簽得

虎撲6月19日訊 據NBA記者Marc Stein報導，凱爾特人中鋒艾爾-霍弗德已經知道自己能在自由市場與其他球隊，簽下一份4年超過1億的合同。
這導致了霍弗德和凱爾特人的續約談判終結。

彈返入綠軍拎30m算啦
4年100m邊個會比

最後都有d球隊亂石投林既

應該有隊口頭offer 佢先opt out

最後就係同艾狗一齊入網

4年後37歲？我有無記錯？

頭三節我皇
Q4 Butler，我皇接仔放學，好似幾work

邊隊會咁on9

NYK

私心想艇簽晒兩個，西岸形勢會平均d，加埋續到癲狗既話，1-3位防守幾恐佈
東岸就wfc

Patrick Beverley should be on just about every team's radar. He is one of the few true three-and-D point guards in all of basketball, capable of running an offense for stretches while also playing off of a traditional perimeter superstar like, say, LeBron James. The Los Angeles Lakers have been linked to Beverley since acquiring Anthony Davis. Beverley, in a video captured by TMZ, acknowledged that the Lakers would be an exciting team to play for.

max 唔到JB 既話 希望湖人搶到癲狗

個時整傷西書，幾多人當佢過街老鼠

好撚on9 個撚個都入湖

我湖正式招募手足

湖有邊年唔係雷聲大雨點少

今年

有咩新人要注意？

Patrick Beverly: "I am Chicago. I’m from Chicago. I bleed Chicago. I’m a Chicago kid. So of course I’m open to playing for the Chicago Bulls if that’s a team that’s interested in me."

“(The Bulls) got a good young core. Coach JB, he seems pretty cool. They just hired Roy Rogers and I’m real familiar with him. They got some young stars in the making. Of course Zach LaVine is a stud. (Lauri) Markkanen is going to be a stud. Wendell Carter Jr. is going to be a stud. It’s all about making the right decision. If it’s not me, then it’s still all love.”

佢想返家鄉

睇死nyk頂薪簽horford

The New York Knicks have rejected an offer from the Atlanta Hawks in which they would exchange the No. 3 pick for Nos. 8 and 10.

The New York Post reported that the Knicks are looking for a late first or a second-round pick for Ntilikina.

Ntilikina recently parted ways with his representation at CAA to sign with French agent Bouna Ndiaye.

法國仔防守幾好但offense

我估都有offer 先甘做， 唔係輸好多錢wor.

當然如果塞軍比一樣錢，佢應該會留塞

但抵換啦

原lottery pick, 現在用late first or 2 round 就換到

都係盡做啦，得果2780 Cap, 可以簽到幾多？

如果快手簽 free agent. 都重可以續返D 舊人。

慢慢簽，就好似上年放 Randle 甘，人地走左追唔返

湖有邊個舊人一定要續啊
同埋上年放randle同你個point都唔關事

KCP

topic
李家超講咗等於冇講

屌你老母

與夏登決裂 火箭GM否認CP3尋求離隊

美國傳媒引述聯盟消息人士報道，火箭兩位明星球員夏登（James Harden）和基斯保羅（Chris Paul）的關係破裂，甚至已經達到「無法修復的地步」，有指CP3希望離隊，夏登亦在火箭於季後賽西岸次圈不敵勇士後向球隊明言，必須從自己或CP3之間作出選擇；惟火箭總經理莫利（Daryl Morey）照例否認其事。
消息人士指出，夏登和基斯保羅在今季常規賽期間，曾經長達兩個月未曾有過任何對話，令火箭上下士氣低落。根據報道，CP3在休季期間一而再嘗試和夏登進行溝通，但後者拒絕和漠視CP3的全部動作。一位不具名的消息人士說：「他們之間完全沒有任何尊重，是必須要拆夥的了。基斯保羅不尊重夏登在聯盟裡的地位，夏登亦不尊重CP3生涯至今所曾作出的一切努力。」有指夏登是對基斯保羅因為受傷而經常缺陣，以及容易與人產生摩擦的性格尤為不滿。
基斯保羅在去年夏天與火箭以1.6億美元（約12.53億港元）續約四年，據報火箭班主費迪達自此之後一直在抱怨。CP3續約後，今季傷患纏身，連續兩季在常規賽只曾上陣58場，他今季只得41.9%的投射命中率，以及35.8%的三分球命中率，亦是基斯保羅自2012/13賽季的新低。
根據報道，夏登和基斯保羅的摩擦之大，甚至令前者要求教練迪安東尼（Mike D'Antoni）安排自己夥同後備球員一同上陣。消息人士指，火箭陣中其他球員對情況感到困擾，亦對教練迪安東尼居然如此信任夏登，以至容許這種情況發生感到意外。
這篇報道出現後，另有美國傳媒報道基斯保羅透過個人Instagram發文，並寫上「這對我來說可真是新聞了」，相信CP3是指自己要求離開火箭的新聞不盡不實。報道同時指莫利否認基斯保羅要求離隊，而且兩人有多達兩個月未曾對話的說法亦是「完全不真確」。

大家都係中大手足俾啲面得唔得

Lakers are trying to expand Anthony Davis trade and create ability to open max salary slot on July 6, sources tell @BobbyMarks42 and me. Lakers offering contracts of Mo Wagner/Jemerrio Jones/Isaac Bonga to additional teams, so LA can satisfy CBA rules on creating $32M in space.

你樓上唔知你反串kcp迷啫

我真心覺得湖人要留KCP8m 我ok

咪啦，啲防守

唔係3D咩

全年守到curry最少分
第一名fvv
第二kcp

臨完季先簽ok?

佢防守好喎裝charge一流

上年隊潮，我皇防守都精神過佢

呢個ranking係對curry嘅defence intensity啫

如果curry有合理wristle，個ranking唔會係咁

8m
對上兩年千萬年薪，今年比翻老底都合理

Kuzma 推FOJ.gif

Kuzma 第一太監黎

小古子

呢到湖狗睇場？個個post 都講湖人

係

呢到全部迷沾
唔洗點人頭

留意到有d醒職勇迷又番番湖人到

同周光榮牙

who

名就唔開
入湖區行轉都大約知邊d

打定底 到時唔洗比人話勝利湖迷

利申：20年湖勇迷

問左老大收唔收返你地未
一陣好似上年串勇迷咁 串埋你地就唔好

Shams話有啲隊送都唔要波叔

正常 34歲

獨撚隊好似approach過，最尾放棄

老，聲大大，食球權
我當佢中產一年都無人要啦

又借D意串自己友

教登子打波

哈登自己心態都係有問題 無得怪人

我湖唔要垃圾

全正選外國人

呢到有無巴打有玩NBA 2K MOBILE

我女朋友問我香港重要啲定係佢重要啲

@舊樓主，不如追陳穎怡

我冇

邊個陳穎怡

我都冇

佢有一次想@我，點知寫錯咗呢個名

佢話呢個係佢嘅女仔friend

笑到仆街

OH....仲諗住可以請教下各位巴打添

免費波縮

全隊最高分仲心態有問題
波縮 fg 4/15都可以屌人

我都覺得係
去完火箭之後同隊友chemistry都唔算太好

有病睇醫生啦
哈登心態易爆唔係今年既新聞啦
講撚左幾年啦

似乎全個連登得你有玩

我部機唔夠2gb ram唔俾玩

以前夾猴個陣都已經好多風雨

屌埋手感啦咁

射波畀我Lin

不過唔知點解個個大粒少少既都會同Lin唔夾

咁你咪開個話題屌curry囉 關唔撚關我事呀
討論緊火箭 咁緊係講火箭D球員啦
之前FINALS我咪又係有屌CURRY打得唔算好 我俾勇迷追殺個陣你又去撚左邊呀

mcfail個幾年撚有戰術咩
同埋有時哈登傳彈有部分都係傳到半wide open
係黑狗同lin把握唔到

猴活又關基石事
不如話火箭隊史 專簽埋過氣all star搭埋性格巨星特性

我唔係屌猴活，我話猴活個段時間姐

多少有啲球權分配問題
不過火箭對Lin真係好

平時攻要Lin第23.5秒起手
某人變cctv就要Lin一防二
輸波賴Lin，po 30幾命中都照賴
7號波衫賣廣告
最後賣埋去潮人差啲失業

講真哈登監視器 沖到入籃底得返幾秒 思考人生
對馬刺g6 troll game
佢責無旁貸啦
依一兩年係好左 但一到關鍵位都係甩

成隊火箭搵戰犯都唔會係哈登
仲有我都反湧
但無湧狗咬我

其實毒撚一個更開心

我部電話玩都卡下卡下
太廢了電話

係

火箭專簽過氣球星

威一陣就收皮

比如35秒

無話佢係最大戰犯 不過佢點都有部份責任
身為大佬

屌.....俾撚錯左正評...唉

hb opt out
勇係機會啦
60m/4 yr

幫你負咗

thx

kd out，返勇is ok

hb>kd>hb?

KD一隻腳都勁過條友啦

麥迪不是過氣

愛你

是其是非其非

魔術麥基迪離隊29隊都腿張開

不懂就問，巔峰麥迪能否硬剛幫主?

咩叫硬剛？

火箭真係唔知有乜好做

唔知
你google下

google result有九成都係簡體，真係冇扑錯人

買兇殺波縮

廢老波玩先，你唔撚block埋佢?

錯就認，打就企定

殺左佢無得笑

打少個基字

波縮依家賤過地底泥

速龍

除左黃蜂比晒佢做大佬 跟住都同自己友反面

猛龍過江

頂薪放佢走
等佢跌哂價就可以簽番

覺不覺Bob Cousy比人低估得好緊要

開個POST問下

招你滅號

簽番hb起碼西決先
但今年無kd無kt入po都覺得難

簽HB=唔要KD KT

簽番KD KT先
之後底薪melo

Kd應該走

冇啦啦要melo又做乜
一陣打十幾場又waive 貪好玩

神之子hb

下年冇成績壓力，可以比波佢打
底薪簽賣下波衫都好

譚耀文仲有咩商業價值可言

咁不如底薪去湖仲好

He’s making slow but steady progress with his three point shooting after he has recovered from his injury

但湖要追成績，冇咁多機會
都唔知仲有冇隊肯接收melo

Unfortunately his injury has progressed fairly quickly over the last three months

呢家有冇人買melo 波衫都成問題我有個fd melo 死忠最近playoff 都轉左買curry 波衫

比人waive左兩次真心撐唔落

we are the champion

乖啦唔好再抽水了

有冇melo all star件風褸買
夠簡潔 岩我

如果nba可以比球員着hoodie上場
Melo 5冠了

marc終於有ring

我認真㗎

既然口快快都噏到佢個名，即係佢地位都唔輕
已經準備好叫阿嫂

唔係呢 口味會唔會太重

冇下隻㗎啦
LIN就可能有 底薪人球

見佢今年playoff又傷
就知放Griffin係正確
Trust The Logo

AD都就快有ring

佢單腳都頂到下字母

個人覺得格芬應該係regular太生猛啫..

佢唔生猛
活塞抽左波啦

成日想偷波俾人一步過

我要上場

記性咁好

黎痴foj 分分鐘搞到無mvp

好心廢老讓mvp比佢，自己做二哥啦

屌唔撚係呢個啊

呢個?

似...逆插玫瑰

kolor幕後軍師唔差囉

睇完後撤步段片，好似湖人無乜可能用到頂薪簽人

艾狗唔收足都ok
可愛就唔洗諗架啦

辛苦你了

腳踏實地做人好過啦

收到風榮狗肯做義工
有吾皇條撚含就ok

笑麥能野
死臭g

Irving 唔好黎湖阻住晒
寧願用cap 簽d 實用role player

我今日post 左幾次

Lakers are trying to expand Anthony Davis trade and create ability to open max salary slot on July 6, sources tell @BobbyMarks42 and me. Lakers offering contracts of Mo Wagner/Jemerrio Jones/Isaac Bonga to additional teams, so LA can satisfy CBA rules on creating $32M in space.

Lakers are aggressively pursuing the purchase of second-round picks in Thursday's NBA Draft too, league sources tell ESPN. Those picks will offer two important things for LA: acquisition of inexpensive labor and ability to exceed the salary cap with those minimum contracts.

Under this scenario, Davis would need to waive all of his $4M trade bonus to make the money work. If there is a taker(s), LAL could sign 1 or multiple players with $32.5M in room on 7/6 and still make the AD trade on the same day. As of now, Los Angels will have $23.8M in room.

AD 會都未轉已經簽緊代言fatfat 了

你開心啦
Irving confirmed 左去New York 了

去乜撚野瘤

Dante Turo of WTP Sports reported, the moving company which was packing Irving up is apparently heading to New York with the All-Star guard’s belongings.

應該係去 Brooklyn nets？？？

露寶

有無球隊肯俾Al horford 4年max 呀 應該無

不如順手食埋cp3 份大約 max 埋 horford

吹得最勁係去 Nets
有 Sham 認證

宜家傳係佢有份4年100M報價係手

Nets 咪係 New York

Yes

除左係佢家鄉外仲有咩吸引
Kaiv+dvd+levert +jallen
唔簽多粒星一陣入唔到po
帶隊廢撚過少煮

同畢拿傾好左啦

講起網，網無執行RHJ個QO。
無鋒線既隊平平地可以諗下佢

RHJ好用喎，雖然場均1 injury

無射波始終係硬傷

好似傳勇想trade 侍仔

搵咩trade

畢拿唔留76既話76會收皮

除左生命石諗唔到重有邊個

上季季中 LeVert 大傷
正正常常 Dlo 變 Irving 點都入到東岸 playoff
仲未計有份 max

想知快艇有咩咁吸引？應該大部份人想去猢多d？

Jereko

想要max

佢FA

有無得好似2k咁簽兩個max再用bird right續少煮

簽到兩個唔撚洗少煮啦
未計cap hold 應該開唔到兩份max

要 renounce Dlo 先夠兩份 max
而且好似仲爭2-3M先 max 到 KD

生命石
之後即刻退休

湧食埋侍仔份約再max埋klay同kd就好撚貴喎

食唔食都好撚貴架啦

少主>榮縮

不服來辯

Nets啲防守夠差喇，榮叔咪去啊

帶領爛網抽波

一定去潮人
大家稍安毋躁

Allen too soft

睇佢帶左騎四年
帶隊能力大家有目共睹

占士幾時出聲要少煮回歸

去cba你會唔會舒服啲

少煮sign and trade for foj

想痴少煮打波

佢斷手我就最舒服

會唔會再反臭G，大家同病相憐

你想榮叔去潮都唔好咁出面得唔得

估唔到一季就收左皮
Horford 艾狗走，塞係咪開到一份max?

我不嬲最愛臭g

想佢去潮之後收咧

係 真係有3000萬

榮狗難服待過女人

計咗堆pick未，揀埋人仲有？

平均主義好撚戇鳩

記得依度有隻勇狗成日吹奏kyrie話佢去到bos幾勁幾勁

8/22
7/22
6/21

I will improve next game

想知ki去邊隊

逆向improve

屌你老母咪撚再搞dlo
返湖一啲前途都冇 做裙腳仔

Btw邊個係侍仔

湖

Dion Waiters

唔去潮切你j

買唔起啦下嘩
同埋點解要買
下年都練兵feel㗎啦

無頂薪點去

侍仔應該用空氣就換到

老底

唔換個人返黎點捱到Klay復出

不過湧好似連空氣都出唔起

減薪囉

Livingston 然後retire

最尾話唔埋簽horford
AD HORFORD FOJ KUZMA 加多隻控咁樣一隊
但係唔見得真係好超班

2號位邊個打

仲有後備點算，真係all老底？

傳緊去 Nets

我係覺得勇都冇爭上遊排名㗎啦
老實講curry green 同如果有表弟
體系波本身都應該入到playoff

可能foj打控球前鋒 簽隻射手

為左所謂後備唔追星唔組隊我覺得仲反智

上年po都入唔到，一組就要超班

KT復出，黑8

Report: The Pacers Will Make Ricky Rubio A ‘Top Target’ In Free Agency

全隊得佢一個射廿幾球真係好平均

其實勇有板你睇
正選5星係好勁
但係真係唔傷得
冇後備plan好易反艇

Lakers are trying to expand Anthony Davis trade and create ability to open max salary slot on July 6, sources tell @BobbyMarks42 and me. Lakers offering contracts of Mo Wagner/Jemerrio Jones/Isaac Bonga to additional teams, so LA can satisfy CBA rules on creating $32M in space.

呢兩日吹得好行，6/7 應該開到max，有冇人黎就未知

可愛應該就冇
KI/JB

呢個年代有max 唔簽係最on9 既事，狗屎垃圾都收你千幾二千萬，你份max 最多夠簽兩件叫做好d 既普通球員

其實勇問題最大都係spacing
個陣多番個射得既其實curry green帶隊都仲係好勁

起碼唔洗比人box and 1先

都係個句
等睇evans mckinnie 超進化

有無咩特別消息我miss左，since 勇士champ

同埋湖組左三巨都未到稅線
有全額中產補人

終於有人講出事實

龍champ
+82 艾狗入湖

ad to lakers

Since 勇士champ，LBJ to Lakers

依個我知，太大新聞

有咩小道消息，ki horford走我知

就係我

om9左

主煮返湖人做大佬喎

kcp

lbj ki jabari kuzma AD

我就係唔明到底咩叫勇有板睇
呢排講湖組隊就會有人話龍證明左要實用role player唔駛追星，勇證明左要有後備戰力
大佬勇係四星傷兩個，你是但一隊抽走兩個主力都死啦勇都仲可以打到咁就係因為仲有兩星
咁龍後備咁solid既話，突然傷左KL成隊波過唔過到東決先
唔係話唔駛要bench，但係星+老底痴冠球員 vs 兩、三個solid role player點都係前者掛

司令去咗邊？

勇係有板你睇得一粒星唔夠嬴

西岸無兩粒星基本上都唔洗諗playoff

段野只係講緊後備嘅重要性啫
由頭到尾都冇反對組星

Jazz?

失蹤人口

所以先講基本上,JAZZ同塊算唔算單星?

大飛

到時隨時成堆底薪戰士簽到你唔想簽

大飛有河父已經等於人地幾粒星

收返,改第兩輪

二

金塊？

有河神大飛陣容先完整

jokic+IT9

我覺得Mitchell + Gobert 係1粒
塊Jokic一定係 Murray + Millsap 係另一粒

Murray不了

所以叫基本上

Tobias + Lou 已經2星

咁成隊波15個人都好重要既

我都好憎佢，但佢準all star

會唔會開個draft post

Darius Bazley 呢個人好有趣，我覺得會係今年最大黑馬

哇屌

多謝hb

有機係今季嘅Mitchell Robinson

簽非底薪role player好考GM功力 每年都唔少貨不對辦
role player實力感覺上同salary個掛勾冇咁成正比(對比max/老底戰士)

話就話多錢易吸引人，但簽星最少output係一分錢一分貨
所以例如講猢既話，擔心佢地簽錯中產好過得老底約俾人，搞到冇人嚟

出面好似有

無知一問 係聽日定後日朝早？

Draft 定野餐

Draft

Draft住野餐

draft完先去都得啦

咁即係後日？

yes，星期五，好似七點定唔知八點開始

咪嘈同告啤咁垃圾都叫星想笑死人咩

低效唔識射波經常上腦嘅矮仔

喺西岸CJ都未做到all star，咪嘈有得正選已經叫賺咗

做咩針對KCP

我舊年睇親潮人佢都係0防守，比人一嘢過

鷹想8+10換3，仲要夠膽死真係報咗價

我湖第一射手雖然佢成日賭博式防守但佢追人一流

Givony:燒鵝考慮緊用4換鷹嘅8+10
狼塞牛都想換個4揀garland

趁著就draft,重溫一下.....David Stern 真係好正

佢做咩要咁換

冇人估到

鷹好似好想要Culver，燒鵝就唔知點解

Pelicans? 兩三個可能性
1）吹到2 men draft，覺得4th至10th pick talent level 差唔多
2）一拆二再用其中一個 pick 搭 IG/Ball/Hart 換人
3）抬價

應該唔會係向下再㨂人後生仔佢夠哂
佢咁樣做好處可能係做交易會靈活D
問題係你直接用4號黎交易可能攞到仲好既野
直接攞4號搭件後生仔加其他分分鐘博到粒邊緣明星

話有興趣可能係出口術
塞狼牛都有興趣個 4th pick
咁啱見鷹又想換3rd pick
放下風無壞

The Houston Rockets are reportedly set to aggressively pursue Jimmy Butler as a free agent, according to the Houston Chronicle's Brian T. Smith.

hoford又去爛網

All go lakers la diu

點追？爆哂cap wor

cp走嘛

邊個會要佢

Brooklyn Nets：Revenge

可以走去邊？

點知

會有人斬死佢
好似係

收到風Chris Paul留係火箭終老，做火箭名宿

地獄

屌你老母 CP狗
如果有隊可以幫手先簽後換 可以capela+gordon換
不過有咩隊會幫手

S&T可以非母隊架咩

Opt out同艾狗連線？
一齊賣鳩爺爺

我咪嘈bb對鞋美國7月5號出

著三間自己睇路

唔記得了 有無隊助攻

爛網鋪咁耐條路原來為咗咁

真係好L想佢走

報仇

問你樓上幾時買機票囉

我想佢死多d

換WALL

狗屎垃圾都出鞋

Gambo:傻閪先接波叔

傻閪先睇大腸

送都唔要啦

booker? jokic?

佢同波叔份約邊隊肯食 肯食真係大慈善家

Just watched Heat vs Nets with whom Heat wiped the floor. I could tell as the match progressed the audience somehow became more bored.

我哋刷分仔對鞋賣到斷晒貨

Booker 人氣算高啦

pe=weak

當年網同塞換兩個廢老攪到衰到而家 爺爺都有今日 真係有仇報仇

Jokic有鞋出？

狗屎垃圾都不如

1st team centre

AD 有冇出鞋，係咪nike？

好想快啲丁morant

冇簽名鞋，打底啲鞋通常好柒
下對signature shoes 係Greek freak 1.0

屌你西二塊柒到，割蓆了

唔使同我客氣

如果AD 出埋簽名鞋 Nike 今鋪真係賺到笑

好撚型
睇好佢壓住肥仔拎roy

Sam Amico:鷹同燒鵝對奇雲愛有興趣

Love 幾勁
係份約柒

健康都值30m既

原來告啤都係西二塊trade俾雀屎

Khris Middleton is declining his $13M player option and will become an unrestricted free agent, his agent tells Woj.

Woj: Middleton is expected to command a five-year max contract to stay with the Bucks – or a four-year, max deal elsewhere in the NBA.

但長，好似仲有4年
佢近年又玻璃，成撚日傷

因為唔想做LBJ啲羊？
贏波就James 輸波就隊友代罪

聯盟消息人士透露，霍弗德方面與凱爾特人就一份新合同的談判已經破裂，因為凱爾特人願意提供的報價與霍弗德所尋求的長期合同之間差距過大。
聯盟消息人士透露，凱爾特人籃球運營總裁丹尼-安吉預計不會再與霍弗德的經紀人Jason Glushon重啟合同談判。 消息人士透露，霍弗德將進入自由市場，並且完全預計到自己三年的綠衫軍生涯已經結束。

應該唔會同Celtics 傾新約了

冇啦啦冇埋horford
當清cap囉

調返轉塞有冇位開兩張max

冇乜留意cap space

一張可以

計埋draft個啲pick仲有？

咁又不得不讚下騎管季都未開就續Love提前續約

本身份約低啲，好似仲有2x m /2yrs
上季一續就變左30m/5yrs

4:40

唔知，我都係上hupu睇話有around 32m

要搵一份3年6000－7000萬應該唔難，4年8000萬都有機

4年1億真係唔知邊個會比

Go la la diu

MPJ 先係 ROY

2300萬 一年

雄心壯志想入Playoff，點知開季唔夠幾場就傷左幾個月
提早續唔係問題，但都要搞清楚自己隊波係咩料。
騎管就係衰呢樣，本來2年約要賣實大把人要，依家個個都要認真諗諗。

黃蜂MKG Opt in
又係一個得防守無射波既例子

蜂啲約真係冠絕全聯盟
全部又貴又廢

鷹有John Collins仲要love做咩

堆約可以閪到咁都幾難得

Shams: Memphis is trading franchise star Mike Conley Jr. to Utah, league sources tell
@TheAthleticNBA@Stadium.

conley去jazz

Conley to Utah

唉 仲諗住j下dlo tobias

shams: conley去雀

Utah sending a package of players including forwards Jae Crowder and Kyle Korver, along with draft picks, to Memphis, league sources said.

好過繼續J差仔啦

ok 咁抵屌我approve

雀出Crowder korver，唔知仲有咩

cls交易

虎撲6月19日訊 Shams：灰熊將邁克-康利交易到爵士，換到克勞德、科沃爾及選秀權。

KK退休定打多年呢
打多年底薪拎黎用就Fit曬

冇

屌你老母！我Grayson Allen

Memphis has traded guard Mike Conley to the Utah Jazz for Grayson Allen, Kyle Korver and Jae Crowder, the 23rd pick in Thursday's Draft and a future first-round pick, league sources tell ESPN.

差唔多啦，冇話邊隊贏

The Jazz will send a protected 2020 first-round pick to the Grizzlies, league sources tell ESPN. That pick will convey as a late-lottery pick in 2020 or 2021, or become a lightly-protected pick from 2022-'24. Deal complete on July 6.

想知爵留唔留Favors多D

底薪去湖

後場兩件高度差啲喎

好多pick

期待

肯撚定

又all go la

FOJ吹雞佢都幾難推

1st team dirty

聽日就攞去換意粉

all go la

好想kk拎個冠先退休

腸

黎湖人痴番個

前幾年唔去勇
自己攞黎賤

jae crowder 又俾人trade

連臭G都想kover去湖人

好彩熊冇on9到食埋exum

Conley Mitchell gobear

終於有人帶咪嘈打波

仲有咩stretch4執？除咗垃圾mirotic

bender

應該係雀屎on9到唔放

死開啲啦

放唔到定唔放呀

防守黑洞不了

季中話熊要埋exum就done deal

jazz話唔放

唔要林書豪 max續Batum
痴撚線之中嘅痴撚線

咁Rubio點搞

Cba

躝

走硬啦

Go pacers

好似無乜點收到風去邊咁

希望訓醒見到雙tj+ 6 換何年希

唔好害人

一早講左唔留

Lin無得搞啦，本身就一年底薪去蜂。
打出水準比網開10幾m，放走都好正常
Batum就真係弱智

我想講仲放埋Lee
結果來睇冇一家贏

WOJ:如果得艾狗一條友，網prefer 少煮
艾狗入潮confirmed

Lee而家仲算唔算合格3D

哪有cap

有咩情況可以多條友

飛花換意粉

加埋horford，反爺爺大聯盟

唔特登搵都唔知佢去左獨

棄DLo cap hold ?

溜馬講咗好耐啦

應該唔夠錢

Horford lo

仲有聽過celtics

多條友個條友係咩先係重點啦下話
多豬豪又多一條友
多VXXXXXX又多一條友
多不拿又多一條友
多可愛又多一條友

夠

邊度會開4年100m比佢咁on9
除咗NY

Jazz good deal
熊鐵定留pick 揀Ja了

後撤步又抽我湖水 係咪想比hbk打手追咬

Ja jjj 巴西KD vxxxxxx

Rubio
屌你咩Jazz

灰熊應該要做慈善家放KK同AB0出來了

預測大腸最後會死死氣簽Rubio

Ja+JJJ

熊養人正路
睇好Ja超越trae Young

Wow
Gobert + Mitchell + Conley

可能下季有得衝下playoffs second round

撞正雷咪得

吊
唔想rr9去廢腸

Well 期待熊
好多Underated 球員

Rubio

睇Mitchell成長成點

Kk + foj

溜馬

放心KK一定cut

下年打76見
希望你哋到時唔係聯盟第一

潮

好好丁

西岸除左腸，帝王，馬刺之外，都好好丁

腸有dlo booker連線
帝都有Fox 袋利j下
刺狗

DDR

腸狗宜家傳緊rr9 dlo 同 何希年

清jj tj tj

DDR 同 波縮 柒埋一堆就啱

發現可愛比人越吹越大
就快勁撚過mj

打左一季算啦

腸要exum算啦

講真今年我覺得佢final其實打得唔係d人講到咁好

見到火箭都想嘔

艾狗

屌 又話conley唔肯嚟

對佢好事黎，雀屎無咩點比機會佢

去熊打55 硬淨波啱佢

可愛得分力真係好顛，好穩定咁拎30分，防守又頂級，真係幾接近mj實力

上年 playoff Lillard 呢

wings同bench垃圾到咁
唔知點打
我正式宣布廢雀爛泥扶唔上壁

高華準備底薪join湖

太陽神醫請醫好佢

要波叔啦

ok原來nets唔要ki
咁姐係冇dlo啦

唉何希年照殺!

黑氣病+毒約冇得醫

騎如果waive JR，kk + jr 湖人再聚

一定waive 之後join LA
再加艾狗，半隊17騎

要埋iman, fyre ok?

但佢要有個rondo type打pg 佢打sg先勁
打主控唔掂

幾時draft?

Fri morning

用何年希打pg
到時大腸唔好後悔呀

書人打PG佢打SG

何年希d防守好好

我都係淨係針住呢樣野

佢主控好撚垃圾

咁要rr9

來源：後撤步
真係衰在釘手上

姐係頂盡都係27m?
唔緊要啦，艾狗收順啲

好似話要清都係清到
但最起碼AD放棄交易保證金，Wagner+Bobga換空氣，再唔知點壓低個虛擬空間。

Wagner+Bobga 換空氣但 Lakers 都要計返 replacement min cap
實際只係清多1.7M cap space
我都好想知我 miss 咗咩
6 July 最盡我都計唔到個 max 出黎

7.7助攻都話廢
咁癗有隻龜岩你

咁唔係淨係睇stat
同樣道理Wb助攻數仲高你都唔會話佢組織串連好勁
加上holiday 打sg先勁，今季鵝一半時間都有掃把頭

無野了，睇返佢今日講湖人條片話要清到張30%頂薪就點都要等到730，7月6最多係做到25%

鵝唔會同你等到30/7 啦

上面個表有問題啦
底薪不嬲唔計落cap space, 爆左cap都可以無限簽底薪球員

底薪都計 cap hold

一定唔會
點解要益你

屌你 何年希

兩邊都 good trade, utah 有錢都簽唔到人

On Wednesday, league sources told Kevin O'Connor of The Ringer that the Mavericks are considered the favorites to sign Horford in free agency.

腸聽日揀coby white嘅話James Jones唔該仆街死

引下戰先

Top players
Kawhi Leonard (冇mvp 嘅2*fmvp)
Lebron
Curry (冇fmvp)
Harden （Choke 咗兩年嘅MVP ）
Giannis（冇射波嘅MVP)

kd?

咁都剪到三分鐘

Coby White 個人感覺伏到一個點， 完全係2nd round 料

咁又未咁離譜，不過我覺得佢上限都係打到個第六人，唔會打到正選，10-16 pick就啱

露寶跳樓未

Offseason唔夠12人的話要計埋落cap

貼埋份糧入湖打波啦

conley去左jazz

btw

艾狗準備收27m

收到wind 開到32.5M 了

誇左少少 不過太陽唔搞trade而去選佢真係會柒到無朋友

如果條友真係咁伏，我相信大腸結果真係會pick

RJ 大隻咗

Mike Conley 1換5 雀 冇人講

冇名氣真係慘

你盲定點

上身大隻到成個harden咁

其實我諗睇下 猗鵝點揀架姐
pel 如果自用有機會揀garland
咁就真係得返White

想睇zion 有冇修到身

Rj剪左平頭
柒左

著長袖點睇

咁不如畀second round要法國仔算啦

仲叫生存緊

放棄favors啦，我腸願意送Tyler Johnson俾雀交換

簽randle啦

阿牛要回家

Shams：最有望得到霍弗德的是湖人獨行俠76人火箭

乜都關火箭事
那兒來的錢

火災今年甩到cp3，樓下自爆

當年好撚勁，但都係突破唔到

波仔老豆被ESPN封殺左
直播講淫野挑逗女主播
睇黎個仔去左鶘人對佢傷害好大

唔係個仔係湖打波都唔撚理佢啦

準備好下季打柒jazz啲人

Frye retired

冇左湖人金身係差d，呢家佢點9up 都好難make noise 了

底薪可簽kk

聽日就DRAFT

豬比黑哨雷

1. Zion
2.ja
3.rj
其他是撚旦

夾撚斷人啲腳報仇

3號位邊個？Prince? Gay? 唔記得

Gay

Battier

叫咗你地幫我推post
起我底就明
我轉埋職做文宣
總之21號見
我大消不滅
同埋香港人不死

Battier打後備

牌面好勁其實

C0

Battier應該係2011年PO，之後就去左熱火

我大消組不滅
我地成堆21號唔會賣大家, 一路做緊野, 日日都好忙, 晏啲會有聲明再出
太陽永遠高掛!!!
DA, booker救世
香港人加油
太陽championship

幫我推post
真account唔用住, 暫時呢個先
唔想轉來轉去
conley轉到隊唔該搵返我comment tag tag我...
同埋唔好賣我tj..............

最後難過天滅中共

123波做名門名宿夢碎
但對大波係好事

比雷霆黑走

[621 draft + 野餐]NBA 19-20 Off Season討論區 (6)

咁天滅中共難好多